請問韓國有咩手信(食物為主)得韓國有，香港無得買？

唔想買d香港有得買ge韓國手信比人，唔想咁無誠意

狗肉

?

Mr.冬甩